阿仙奴食熱狗支持區！

見曼聯同利物浦嘅手足對熱狗都失分
係度希望爺爺為我地出返啖氣！

講得好！

準備食熱狗😋

熱狗自己嘔番3分出嚟當無數啦

今場熱狗已經踢得幾斯文

阿仙奴呢隊垃圾唔死都冇用

睇黎都要靠曼城食熱狗

利記原來想抽水點知斬哽親